票站新招控制投票結果

啱啱投完
因為選民喺票站要跟身份証編號分幾條隊

票站職員今日唔係叫所有人不分次序排序入票站
而係後生嘅選民條隊因為長
所以要分開慢慢排

老人家嗰堆一入去即刻有得投，唔駛排

頭先排左好耐
大家排隊嘅人一齊鬧職員
佢先肯放多啲後生條隊入票站

入到去係要排一陣，投票過程只係一兩分鐘
但我地後生嘈佢之前
係一個人都無放我地入去

職員話五個五個入
但係有人出嚟都無放人入
直到我地嘈先有得入

大家睇路
咁樣去俾老人家優先
而唔係大家公平一齊排

我果區完全調轉,後生幾乎唔洗排,廢中廢老再排多條長龍

佢喺票站外再分多條隊

你個區pk了

受影響就出聲，就算無受影響都好，總之大家萬事小心，記得檢查好張票

第一次投票? 一向都係咁

重點係無老人家入
而不斷有人出
都唔放人入去先好嘢

同埋一嘈完即刻放到大批人入去
好快投到

你邊區咁撚垃圾 搬啦

搬晒剩低廢老廢中 好咩

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
如果見到票站有職員讓老人家或輪椅人士優先投票免排隊 可舉報

已致電選舉事務處核實規條上
*任何人士都要排隊 無豁免*

致電選舉事務處 28911001
要求各區嚴格執行
有其他疑問都可以打呢個電話

(相信大家都明老人家選票多重要
既然規則定咗 就要嚴格執行
要善待老人家仲有好多方法)

#全民監票